[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2619)

10 ft

慢

Slow

polina旺一旺個場先

俄佬入多球 抽一69

9.5S
2.5S

巴利真係廢閪黎 波都唔識入

英冠隊真係

俄他加幾耐

威爾斯嗰場好嘢
球證起碼食咗4隻角

1753 下一隊入球 下一隊入球 (第5球)
星期日 9
哈薩克 (主) 對 俄羅斯 (客)
客 @ 2.15 $510 $510.00

GG

俄會唔會食角？

輸一球同輸兩球咪一樣 快撚d入

一齊

唔好傻

屌你老母半6全7 又炸角又食角 點撚夠你玩

俄入啦好嗎

又食左一角

買左2萬蚊 2串1 9.5s

俄

我見365 8角唔知做乜撚上馬會睇得7角

力做角細 唔夠球證嚟

吹水

屌仆街俄

食左

好搞笑

威爾斯場波補時都食左2c

抵輸
兩雞
仆街

臨尾都要吹完場食角

真係癡撚線

俄仔 last 都要多隻角

屌你老母 玩即場又跌錢

兩場都仆晒

三叉 唉

威爾斯呢場黑撚到一個點

半6全7 9.5s咁都頂到 球證好波

半6全7
角細點輸

第五球俄佬驗腦了

屌你老母個球證按左層樓買角細？

一場就半6全7

一場就冰角 再11c

兩場掉轉黎玩， 死幾多人

最仆街係唔比埋最後一擊客隊

見到威爾斯就會諗巴利屈速落底爆角
見到俄狗就會諗到妹波落底傳返出黎

好撚on9 掉轉哂

俄佬打晒針咁
4:0都狂攻

佢自己有買

球證買咗角細

想知

威爾斯個球證一定收咗錢
球撚球角球全部唔吹好撚嘢

想等角大1.9水入

成晚見到巴利一轉身就甩波

係成個下半場

俄狗都頻頻落底
係哈狗成日唔撚封

近年D角成日都係咁閪,我都怕撚咗玩

兩場閪波

俄狗妹到落底屌佢

最正係 電視台 慢鏡都唔比返個

可惜冇 5:0

馬c特

洛達禁屌

又要出公民條utube
球證 係咪買撚左角球大呀

俄仔班友成場冰冰下 以為冰到
一刷又3 4連c cls

計返條數俄仔no goal總數贏70蚊 屌你老母半6全7

自膠打錯

咩黎

一場半6全7
一場34分鐘先1角,最後可以有11角
閪唔緊要,最仆街係兩場閪野擺埋同時段

球證唔係買左一百幾廿萬角細都講唔通

利申： 無買

頭半粒鐘1c 都冇， 一黎就3 連， 咁就哂左半粒鐘冰角既努力

收到風佢買左900萬美金角細

狗撚到開波停角三十分鐘撚狗

洛達入未

各位忘記背後 努力下場

買咗9。5s半場6角以為jump

多謝YY條NO GOAL

那有錢

奧地利買唔買得過

格仔荷蘭 2x1

洛達音識尻刷角未

2場幾c ft

洛遲達角大針

半場偷偷買左7角角膽 咪話唔發

客㩒屌

頭半粒鐘唸住一邊冰角,一邊有4角,最低限度都應該會打個和,點知

Slowfuck 7 俄11

有冇格仔荷蘭手畜

唉屌，真係開埋8.5但屌完個戇鳩仔無電買

same 我2x1 諗住有一邊有得補飛
點知30 分鐘打後掉轉黎開

yy無限錢

個3連c殺到手足要棟都無

兩日黎既努力就輸左比咸錫隊，屌你老母

thank 10.5c爆1角 又唔俾我補c垃圾9會

頭先俄贏4：0個巴打派咗未

荷假咪刷

各位再見 我去針了

dllm jump

未未

刷多啲ok?

客禁屌？？？

乜

入左少注 客fg

你無限金錢

yy不嬲rich

點解停哂角

洛達咸咁廢既

上場聖馬利諾即場竟然有角球賭，馬會實係輸撚死所以今次就唔敢開

跟左$50

你條柒頭買大咪停

想要加3

1:00 3場上盤

報夠假未

客入未

ching 呢場荷乙波嚟，唔係英冠

hi

跟左客fg
但我禮拜五輸到今日

一樣咁廢

輸到發神經？

主比人屌打到傻仔咁

同路 你又要入錢了

有冇同路？

估唔到有人未BLOCK佢

屌你報假
仲要洗埋版

我買得好細
即場輸到慌 希望中

洛仔比人撳屌

已檢舉 做良好市民

3c nice 將繼續刷

有冇人仲敢買 蘇-3

阿拉巴出唔到？

俄40派錢？

主加3

不了 求穩 skip

巴爾朋友隊半6 全7 都要數角

克羅大波

私家雞？

蘇+3可能有得諗
上場果隻廢真係唔係講笑

隊野廢到咁 應該愛爾蘭料

唔係7角咩 數乜春

嘩屌 荷蘭落左咁撚多

唔知

半主 ok?

Ok

要

角大 ok?

傷左

師兄反摩大將軍請留tg 派100 找數真女子

all back 巴留tg

計緊數
睇下7C定8C賠少d

俄11c

臨完場個角無開要數

訓左啦應該針左

9.5s隱了

咁多年前

未試過乞到錢
TG：Justforfunabc

客快入

由佢 唔想助長職黑風氣

如買大波 不如買-3
主踢廿9幾場入得一粒

派埋你

以為你針左

Tg

派埋我啦咁

女子
我都留TG OK？

睇錯原來係派果位巴打

威爾斯角細派未

角大針

同等

召喚緊佢 等等

All black 巴呢呢

巴打你下次買咩早少少講

繼續繼續羊 繼續繼續派

幫你搵緊佢

針死了

等到高水2.5/3s 變左低水2/2.5

入左荷蘭 銀河戰艦定鐵達尼號？

荷乙兩隊入波呀

要度下場

等入唯有 我都係等緊買

羊硬放心

想要雙利

得果7c 都唔撚派， 我屌你老母呀hkjc

洗乜度
3場-號 買撚晒咪得

Yy蛇

試下休息下有時賭錢輸係輸心態要追
利申：成日輸贏嘅買唔到，走去嬲嬲地買啲為買而買輸錢

聖馬利諾半大有幾穩？

呢場完埋會抖返排

1。72

2水半細好想要

上次買過，只怕禁屌都唔入

4cc

洛達被㩒屌

洛達半和 半細頂住✅✅✅✅🙏🏿

when 11c

下場

尋日愛爾蘭半大有幾穩
今日就有幾穩

不了

G持

荷乙轉左玩半細？

洛達jump得

穩如哈馬比

半膽0-0 頂住
Allin左等收錢

總係蛋蛋

都係諗起愛爾蘭就縮一縮

有冇同路

有冇洛達手足

要左fg

馬斯FG

加3算真係廢到咁無計

半和cashed

叫到佢入

馬入粒先啦

半膽0-0 收錢

Gchi

有無1點全上盤加蘇格蘭讓客

一點買咩

格仔x荷蘭 一大棍
唔中即取消戶口

比c

美職sunsun點解受讓

真心，完全唔識踢波既，冇壓力傳都傳唔到嗰種

愛爾蘭真係咪撚柒提

入波啦

上場有睇 90分鐘瘋狂中出

結果
利申 冇睇

果場唔同 主隊有踼過下波 點同依場3番隊

數緊角？

屌你老母 大聖8.5S 仲未派??

仲未派角 我屌買唔撚到細波啦

上場仲要傻撚左開角球你賭，買完半大開完，2c再買大，6x分鐘收埋

Same

仲未派角點買1點

威爾斯嗰場未派角?

入唔入都唔緊要 冰下c先

馬會俾人炸角炸到唔識派

未呀屌 仲以為自己買錯

球證搞事食最尾個角
馬會又搞事咁明顯冇開唔計咪得囉， 又數乜尻野

半場得4角

咪一隻一隻刷先得架 依d陰d陰d刷好易大

快半主

格仔荷蘭

蘇格蘭今場有力

入未呀仆街 洛達

馬會幫緊你哋慳錢

洛達

集氣格仔win

客第一球一星期唔打j

但係我羊緊

諗住入荷乙11.5s, 點知咁耐都未派
馬會幾時執

場場allin咁賭？？？？

洛達整個fg黎再俾人cup 啦

馬乜乜快入

手持1:0 2:0波蛋

場荷乙link起格

今曰d荷乙咩事 場場咁少沒入

買幾注輸撚哂
中得注8.5s@1.4
戶口咪得返呢注錢

贏緊就贏多啲，呢場會入兩球

洛達廢到平手盤差唔多

10。5s

yy教你地如何贏馬會錢

似唔似樣

半主針 ed

咁勁

全上盤

我了

1000蚊中撚晒唔撚掂

洛達屌你老母 紅格時間都唔入波

又00

OK，我搞錯

似 你贏了 我針了

贏錢好撚簡單
打開個apps
見到有減號就買
讓波即莊家膠好
即贏波
即贏錢
利申 成星期未贏過錢

同晒路 殺馬會

8X1

洛達開始認真

角派左

點解唔買8x9

半場吸客飛？？？

點解唔覺

All or nothing

智慧齒心水：
洛達即場1.5b @1.87

yy想拆狗會

頭先都買咗，希望一齊

要中自然會中

穩了

想用200蚊跟

都係

建議你唔好
唔覺得會全上盤

我唔貪 克羅x奧地利

啱，穩陣地去馬會入定錢

屌你老母 荷乙又半細

又穩又有水位

馬會入錢俾我

有買？

荷乙好少見00。。

YS，馬會間唔時都派啲超市現金劵畀人
我呢啲小戶無資格收

呢d通常斷最低水果場

巴打又同路 但十點上盤完 經過幾日下盤日 唔信正氣波啦

冇， 輸死左

美詩出格仔
但見撚到我國都贏唔到 唔夠信念

10.5big
天台坐緊

好撚驚荷蘭德國大茶飯開下盤

奧地利ok？

格仔 集氣

中國盃

格仔FG穩唔穩 好驚好似上場咁

夠旺，信念

以色列輸俾蘇=垃圾

匈牙利輸俾slowfuck= 垃圾
格仔穩

克羅地亞最小半格啦掛

今晚比利時同波蘭-2 多人買?

有冇巴打同路

比利時成撚日玩野 仲要作客讓咁深

要見下了

等出陣再買

洛達爭氣呢

ok

匈牙利睡褲門將

冇同路好淆

簡單2x1
明燈蘇

1點穿左兩場上盤

穩了

正路係咁買

以色列角大 串格仔盤100%

想睇下半細

血肉長城會唔會守到

愛爾蘭真係世界級

串埋格仔

沖個涼 我要返出黎都係0:0

貢多人睇好奧地利
以色列好似5後衛

屌那星 連c先買唔到

我上左ifc了

洛達生性啦

gel得啦 連c

洛達11.5s

又刷?

始終未到11c

格仔今晚岀唔岀文素基治

洛達贏波仆街

洛達fg要幾點先收得蚊

...？

佢退出左啦喎...

洛達一出嚟即刻㩒屌

退出左好似

我係話洛達贏波呀仆街

唔出

11c可以嗎?

個人覺得格仔岀文素基治先揾

正選

有出wor

Mac入未

full team la 同世界杯個陣 冇文仔同世一中堅姐

冇佢有啲淆 唔咁串

踢錯上埸

㩒屌就快入啦

敢 自膠

國米左閘都無

10.5b係咪鄧要上天台了

入左

洛達極限禁屌

goal!!!!!

10

出咗大波喊個ST

下半先認真踢

屌你老母 Mac

又無蘇巴錫

比多球！！

洛達goal

識傳波了

1球到尾算啦

客隊要話追和要尻刷角了

屌 買500蚊fg 都要jump

入定錢啦巴打

有啵...

有

穩啊

穩陣

1:0

摩迪上個禮拜先話要帶國家隊踢返好

穩過港鐵

洛達10.5角細買唔買得過

屌你老母

Full team 喎 對不知名球隊

荷乙真係好少00 1.5大派錢又無買到

唔好抽入多球先

可以啊
利申田買左10.5b

仲有來無機會多球

下場勘利申有注10。5s

屌 美斯 1:3 呃撚左我錢

勁中

買得過

屌你老尾成班係咪陣都唔睇就係到9up呀

google

cashed

美斯總信國家隊

巴打癲 又勁中

客廢隊

魔迪同佩利錫都搞腸沙出唔到場

召集10.5b巴打上天台了

好似完左場？

買咗主加3 好快知自己洗唔洗驗腦

巴打你上天台睇下，得你咋
收手啦

繼續買下盤啦

洛達㩒屌

都話退出左 仲點會有

呢場輸埋 抖返一段長時間

全完唔似上半場

完

哥倫比亞打日本 劇本

咁有冇文迪蘇傑

洛達勁！

又依句

1點全上盤 3x1

真

有文尼

新手上路想問下巴打咩係10.5c 10.5b

蘇格閪隊不了

可以。呢場肯定下盤

希望你中啦

10.5a知唔知咩？ 同埋知唔知10.5k

10.5 a

10.5B 角大

10.5S 角細

咁曼朱迪奇呢？

屌你老母咪撚燈啦
不過可以客隊入波嘅

串過馬撚

洛達比多粒啦

我非燈神

下 哈林呢

你識唔識架

Thanksss巴打

馬乜乜追和？

佢中咪姐係我輸抖下勒

睇陣

有無奧地利link

冰角求到咁

格仔 奧地利

奧地利撳屌

聖馬加3有無同路

都唔知你係咪反手注驚咗你補無入球先

卡拉馬歴都幾勁

輸了

係

開波3min 0控

公廁0:1

聖馬利諾係可以全部人守哂係後面，而有位比人攻

炒佢老母閪

公廁

快撚到

屌 買左-3 有排叫 買半大咪好

蘇今日換左前峰

聖馬力諾送分大師

原來聖馬半大真係派錢波

半1全7 撚狗

半大派錢

聖馬

加3唔似買咗加3咁

-4c

以色列撳屌

買左1億蘇格蘭好似收50萬

買加3不如買細。
認真分析
你都係搏炒唔起

格仔差smd

格仔呢下差d

要驗腦了

克羅

acestream://68b2716c3bd4498c9dd4f39bf89d83b339268cf5

acestream://68b2716c3bd4498c9dd4f39bf89d83b339268cf5

acestream://5047b066445e31e29f8fc2be2529cb5437d212a8

塞浦都炒5粒

屌 無啦啦連角嘅

咪撚刷角啦垃圾，輸波又刷，又唔係入到波屌你老母

得啦 呢隊黃大仙黎 起腳就有

20

1.5大gel

見到聖馬呢隊真係唔洗諗

屌你老母 廢撚到

20

仲買角

洛達!

冰夠半個鐘唔該

想知遲啲比利時對公廁個讓幾多球 5球定6球

洛達 2-0

goalll

上盤夜

洛達20

比多3c 我

蘇格蘭入未半大已死

想驗腦 邊到平

10.5位巴打應該有錢收睇場波會落底想攻
可惜想9.5足水等唔到

洛達更衣室有咩搞

今晚可以睇-號買了

之前西班牙 德國讓7定8球

格仔 奧地利快

入波咪刷

穩了 等收錢 成日見3千幾$

係都唔俾我買足水9.5大

奧地利!!!

奧地利goal!!!!!

奧地利goal

刷多3c ok?

yy 8x1

Austria

一到足水就有角 cls

以色列 0-1 奧地利

穩了 等收錢 聽日起身見3千幾$ 買ipad

3關

01奧地

格仔半和穩

屌又係你上次想買等唔到又同你同路

馬乜乜食屎啦

格危

洛達冰屍啦屌

格仔危危地

隊多左注 3x1
希望轟多幾球 可以補飛部署下

奧地利俾人撳屌都入

比多3c

今晚上盤夜，穩

利申10.5細 個角盤好似長期9.5 10.5 11.5

洛達goal 鳩買都中！

格仔 蘇 456未

中了

睇modric派牌先

以為燈水
望過下skip了

聖馬 爭氣d

係慢慢開角跌唔到

洛達比多3c plz

好耐冇見 智慧蛇

蘇格蘭 -3球

冰冰冰

德國重心 不用謝

叫到啞都入唔到啦

蘇格蘭場有冇人夠膽買細波

格仔

格仔GOAL

唔想佢比人入咋

格仔0:1

洛達細波收錢區

上盤gel

屌， 咁撚正氣既d 波， 串撚左奧地利角大。。。 0c , jumped

摩迪靚到

正氣到瘋了

上盤日

真上盤夜？？

唉 巴打乜又贏錢

半大3串1 比我中沖返次ok?

洛達比個連c黎

三場好似都正氣

買得ipad pro

2-0 完gel

手痕申撚埋蘇格蘭-3
屌好撚空虛

蘇格蘭愛爾蘭都好撚伏

你贏咁多吐返少少JA
已上10.5角大，聖母一齊收錢

macbook la

聖馬利諾=大波角大

15分鐘個個gel晒頭咁 不炒不炒

上盤gel得

想即刻補注4.5 s ..

咁早有波入

洛達比多兩球

咪gel

今日啲波好正氣，除左日乙班閪波

我淨係賽前買左2場客勝 頂實就得

蘇格蘭半場0:4ok?

聖馬私家雞

不妙咪補飛囉

冇啦 洛達角大針

馬乜快追和

劇本以色列追和反cup

可以宣布今日喺上盤日未

盲買上盤

蘇格蘭半大可以點補

屌， 奧地利盤同角大串左角大， 又要驗腦

蘇格蘭 轟佢老母啦
上場輸0:3 唔洗追得失球？

1:1好喇

咪咁快啦 0:3 再gel

格仔㩒屌到

唔洗 都無用 實出唔到線

..仲玩角

馬里咪刷

聖馬next goal

格仔刷ccccccc

洛達個場試下比多2連c

okok收到 收斂下先

洛達9c

奧地利有角球未

佢打俄仔 認真踢既話應該55開

洛達冰住呀屌

give me 2 more c quick

公廁比2球12碼黎啦

終極超級強冰

11c gogogo quick

以色列打仗算啦 快輸

蘇格蘭半大先

立即456 炒佢老母臭閪

洛達 2-1 馬斯特里赫特

洛達頂實

角大有機了

即場4隊都曉刷角
頭先俄佬嗰場搞到怕咗唔敢買細

比多一球全格

炒佢定炒佢老母呀

客隊會刷角力求追和

洛達2.5b

屌 以後都唔買角細 勁難頂

荷乙半細全大

唔理啦 總之刷啦

聖馬力諾 0-2 蘇格蘭

仆街公廁

炸乜撚呀

冇買公廁

聖馬真係中出波

公廁同我頂實

奧地利-10c... plzzz

都冇入

柱邊出

冇入 應該出錯

爭氣緊

比隻角黎啦

11c有未呢

手持-3 好辛苦

岩呀

洛達快刷

冰角

公廁比人入未？

所以我先唔賭-3

1.5/2?

馬斯停角-ccccc

公廁頂實 荷乙冰角

啱啊 好似巴閪對巴拿馬咁

good luck

以色列半和

屌唔撚想補4.5s

如果洛達9角完我去搵荷蘭大使館嘅人投訴

奧地利0:3完場

唔補是對我 買咗公廁都覺得要驗腦

-3，起碼仲有下半，半大冇時間了

10.5b jump

11.5s

Lm

lm

屌你比多2c都唔得？

去投訴啦

No

蘇格蘭

10.5s針

格仔大波等死

25分鐘 0:1

秒goal定律？

冇角你針咩

30min 0:2 45 0:3 keepgoing ok?

以色列立即完場

臨完場就會被追和

公廁頂 荷乙冰

荷乙 比2c

上盤夜生性啦

2比2做乜，角球啦

公廁咪撚守啦屌
守你老母爛閪咩
輸一球又係輸 輸夠10球啦

2:2 好波

世紀爆凍超級無敵冰封

GOAL

2 2

2:2

洛達俾多2c都咁難？

追和應該冇角了

22

哇屌 2：2 咁都仲唔死去刷角？

臭雞唔比人入

Cup??

半0全4
墨西哥啲fd

真係屌你老母

-1

可以唔洗去了

**⼀⼃⼁

冰角pls我個10.5

10c

同問

比多1c 黎 plz

11c plzzz

1more plz

角大一上3倍就有角

百幾倍杯

10.5點頂屌

買左2.5/3s 沖完涼就入多兩粒 輸左

蘇格蘭屌你老母又撚？

10c?

再中位我去報icac馬會開既都中位

正氣全格
入球大細 星期日 11 洛達 (主) 對 馬斯特里赫特 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.02

125倍

2-2 cls?

幫你嗌埋

洛達cls

克老雞都影

11c求你

11c plz

得番15分鐘就半場

係
狗會神奇中位數準備爆

10c完場求你

同路

冰

呢場真係似中位數

蘇格蘭差D輸返粒

洛達做乜呀 咁都比人追和唉

屌28倍和波禁緊就入 2:1買得4.4倍

11c有未

劇本波買大細波好過啦

等到3倍角大補飛先嚟入波封盤再有角 邪到

屌你老母 蘇格蘭秒goal完 唔識入波？

荷乙終於似翻荷乙

又撚狗
一場德島
一場洛達
我屌你老母

蘇格蘭連聖馬力諾都踢唔掂

一定要頂住

on撚尻

中緊係咁講

唉

蘇格蘭半大已死

補4

屌洛達贏波 我扮狗叫

比多角ok?劇本角ok?

1c ok?

同尋日愛爾蘭孖兄弟

11c quick

比多1c

快啲11c

巨力瘋狂大冰角冰到完場

唔好

但我買左-3
可以補細波走場

冰c pls

屌定啦 45前會0:3

超級無敵大力冰鳩撚柒實角

聖馬 禁屌

洛達屌你老母領先俾人追和 係咪on9

蘇撚入波未呀屌

神奇中位數 角大要鳩叫角細要練心 狗會真係勁到

11

匈牙利！

格仔又點呀

做乜又買-3尋日愛爾蘭都贏唔到

匈牙利GOAL~~~~

格仔jump

匈牙

Goal

劇本

11c未屌

假上盤夜

完全同路呀 咪玩野啦格仔 反cup佢！

搏佢正氣 點知都係閪

正氣
星期日 12 匈牙利 (主) 對 克羅地亞 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.70

格仔針，又要單頭買多次荷蘭

屌你咁都入

快

克羅地亞bye bye

1:1 1:1

和撚左

我屌
3x1半強叫緊糊
格仔我屌你老母

突然變閪下盤

蘇格蘭半大未？？

以色列goal

冇了 角大針

屌埋奧地利

我屌你老母咩 奧地利又俾人追和

兩場上盤都俾人追和

屌你半大哂， 走寶

係咪on9

格仔好垃圾下 俾人禁住屌

原來係另外2場半大，又中伏

下盤夜又番黎啦

又全下盤

真係要
星期日 14 聖馬力諾 (主) 對 蘇格蘭 (客)
客 [-3] @ 1.75

11c呀

最後姐係幾多c

和撚哂咩事

你地個個gel得太撚早

屌你老母個閪 3場和

巨力冰撚柒實角球

可以抖了

10c完

仆街啦

從頭開始～

荷乙ft 22 10c

盛戒賭

洛達都cls

原來過12點就下盤

on9 約埋34分鐘追和?

角細收錢 頂到好心累

話左馬乜肯定下盤

係熟悉既下盤呀

好辛苦

屌你老母讓3球又係炒唔撚起

奧地利

最大機會開半大既波反而無蘇格蘭

兩場即場角1c 又追和 試吓買角大玩吓

both 和哂 我屌你老母！俾翻上盤我呀

格仔即場回到

洛達上盤冇補和，屌

夠膽蘇格拉底都同我11埋

識買一定+3

買左格仔驗腦先

話乜撚野 又係事後賭神

狗會神奇中位數又贏

客隊隻黑人真係好撚戇鳩，落一半底畀人封位走返轉頭跟住甩波

#487

岩岩好10個

洛達屌你老母

頂到心臟爆裂 唔玩了

即刻介賭

中左 收埋4ng

無3:0 我都介賭

球證買左2:2和波

蘇格蘭3.5s

格仔場波 要消防員抬走人

屌你老母洛達

屌你老母癡撚線 又唔見頭先d下盤識追和

屌你老母
下盤真係幾撚穩陣
入一球 又叫胡
開波前又叫胡
屌

客隊

最熱既公廁開唔到半大

Yy巴 幾時做下盤王者

克羅地亞爽手456佢

兩場on9 波

買下盤就唔識追和

屌做下盤王者 10點應該包緊頭

最低水個半大偏偏開唔出

格仔大波波加油

知咩事啦
一買下盤就比心人456

半大冇了

格仔都幾屎

日乙贏到唔洗賭

刺激過玩過山車

屌你老母so狗 入多粒比我補no goal 好嗎

爽呀
半大手足
我-3 3點鐘完場落黎陪你地

唔撚賭乙組仔 on99

奧地利連c 繼續plz

見到d波咁西，要考慮下買唔買荷蘭。。

你又賭番

笑死， 反而係蘇格蘭開唔到半大 點估

克羅 奧地利快手啦

同日乙一鳩樣專登玩和波殺主客

公廁等緊2。5b比我補

秒goal 半細

洗乜補 穩撚到...

今晚d歐國外圍賽做乜撚野

買俄仔對家俾人炒
買格仔又俾對家追和

唔識玩了

奧地利又連c屌

屌你老母
爆炸了 上盤完 引你地傻仔追上盤
3場都開下盤

跟住就上盤架啦

買左格仔串奧地利3.5b 2x1

早知買埋半大

格仔兩倍win

唔申埋蘇？

信念 格仔 奧地利一間cup

洛達 角 ft?

蘇太on9
唔覺作客炒到3粒

ok
奧地利首先俾人cup

奧地利輸埋

on9

奥地利

奧地利我屌你老母

嘩做乜撚野 2:1

奧地利輸9埋

2:0 on9

格仔都輸埋ok?

我屌

2:1

點賭呀大佬